說到打字，像自動更正和預測文本這樣的工具可以節省你大量的時間。 用你的手機比現在更快|David Nield | 2020年9月16日|大眾科學 
 儘量保持清晰或精確匹配或部分匹配錨文本，因為這可能被視為太垃圾。 2020年部分匹配域:如何優化和有效使用|Tudor Lodge Consultants | 2020年9月14日|搜索引擎觀察 
 為你的視頻創建更詳細的描述是很重要的，因為搜索引擎仍然依賴文本內容來索引和排名你的視頻。 如何讓您的YouTube視頻出現在谷歌的視頻旋轉木馬|安Smarty | 2020年9月11日|搜索引擎手錶 
 波茨提供了她在會議結束後立即發給朋友的短信，顯示她希望與沃克和馬勒特都見面。 被阿拉斯加前副州長求婚的女人第一次講述了她的故事，凱爾·霍普金斯和米歇爾·特里奧特·布茨，安克雷奇每日新聞，2020年9月10日| 
 像GPT-3一樣，Diffbot的系統通過吸收網上大量的人類文字進行學習。 這種無所不知的人工智能通過不間斷地閱讀整個網絡來學習 
 目錄由Flammarion(2014)出版，包括來自Magnum Photos檔案的照片和Éric Hazan的文字。 150張照片裡的巴黎歷史|Sarah Moroz | 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 本文充分考察了紋身的各種文化代表，並配以優秀的形象。 2014年最好的咖啡桌書|Robert Birnbaum | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 編者注:本文已經過修訂，包括第12節的定義和文本。 教授:MIT為弗格森住院的我推特|Nina Strochlic | 2014年12月11日|每日野獸 
 一名工會代表告訴Buzzfeed新聞，他們從未收到梁的短信。 紐約下一個殺手警察大陪審團|雅各布·西格爾| 2014年12月6日|每日野獸 
 (網上似乎沒有全文，但你可以在這裡觀看)。 民主黨人對捍衛政府感到害怕——但他們需要開始|Michael Tomasky | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 幾個星期過去了，實踐教學的偽裝被悄悄拋棄了，我們把科學知識從課本里塞了出來。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯 
 審計委員會將盡早提交旨在執行這些建議的修正案案文。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 為了防止闖入者或擠壓者把他的思想從文本中抽離出來，他行使注意的抑制功能。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 在大多數新的大型臨床診斷教科書中都給出了製備它的說明。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 我們必須忠於課文，不要藉助於任何外來的東西來補補薄弱的記憶。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授)